沙田you請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

時事台會員#133680沙田you摘要

2020年7月1日起，截至2020年9月8日晚上7點，#133680一共於時事台發貼198篇，當中100%抄襲網站、搬字貼登post 數合共136篇，約7成，核突程度令人震驚

#133680 post 簡單整合
100%抄襲：136篇
No.1 文匯

根據LIHKG 於2020年6月3日發表的「關於轉載新聞討論新措施」

請 沙田you#133680 回應：

（1）你是否得到文匯報授權，100%轉貼連登？

（2）你是否得到其他媒體授權，100%轉貼連登？

若是，請答問題（3）；否，請答問題（4）

（3）你是否承認自己為文匯報打手？

（4）你是否刻意令連登成為侵犯版權討論區？

請LIHKG嚴肅處理該問題，否則被「沙田you」陷害侵犯版權告上法庭，抄你家，熄你登。

以下為「沙田you」令人震驚嘅抄襲技術範例

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

文匯報打手不敢面對

文匯報打手不敢進場

推

LIHKG不敢面對

LIHKG不敢進場

LIHKG厚此薄彼
LIHKG有做investigation

仲有人未block沙田you依條五毛？

本人從不blockblock即係等於放生縱容敗類

同黨R730：我無嘢講

多謝手足
終於搵到辦法收沙皮狗皮
唔該手足推撚爆呢個post

]

狙擊五毛
人人有責

好想樓主跟進埋時事台甚至係連登post霸

係咪要舉報佢啲po

原本想開站務台，不過呢
本人性本善，比個機會佢自辯先啦

好難睇

呢隻沙皮狗老鳳覺得冇必要俾機會佢
佢開咗大量分身，連仔唔理
今次有第二樣嘢，一定要佢account俾連仔ban咗先可以收貨

可以舉報

我已多番邀請文匯報金牌打手進場
唔知佢入唔入黎回應呢
唔知LIHKG會唔會ban我「洗版」呢

佢唔入黎我去邀請 好正常姐

咁都ban我LIHKG 玩L猿

有關會員轉載新聞「全文」已違反轉載新聞之措施 ()，請使用「舉報」功能把違規主題通知管理團隊。
管理團隊在確認舉報後，將會協助把有關「全文」內容節錄，如經多次協助處理後情況依然未有改善，有關會員可能會被禁言警告或進一步懲處。

admin親自叫人舉報喎
大家做嘢!

你唔係叫近視咩

你個舉報根本不符合成本效益
今日我唔出post 你隻近視眼會跟進咩

已經咁耐咁多不同會員舉報
你sure唔sure自己有做investigation

click入去逐個post舉報

請鳳鳳開新po一齊推上熱門
鬥佢老母沙田you

再次優待犯規會員、懲罰遵守版規個會員
「管理團隊⋯⋯將會協助幫佢節錄」

完美維穩 死無對證

怪唔得今次會有回應

打手又贏

LIHKG係得嘅

至 2020 年 7 月 1 日直到閣下發表本主題的時間，沒有任何會員經「舉報」系統投訴該會員轉載新聞「全文」，直至 21:37 才收到首個有關投訴。

話你近視換眼鏡啦
咁多會員咁多不同ac

邊度有「閣下」

你個舉報用「email」即係廢嘅？

收到唔該

請「近視」回應
舉報功能是否會用email trace會員身分

果個係我嚟

admin大哥，唔係下下靠我地搵佢有冇犯法掛？
我以為一直有主動式detect

請詳閱轉載新聞之措施：

點會唔trace
呢方面我都信任佢嘅

不過冇主動搵到有啲失望

點解要會員留email舉報
變相懲罰遵守版規hui yuan
呢個不符合成本效益嘅途徑LIHKG會否檢討
email report 是否用於追蹤會員真實身分
請永久ban會員「伐#359022」服眾

但憑佢上述回應，已經令人對report失去信心一個無公信力嘅report，又唔符合成本效益，憑咩指摘他人無report。我心戚戚然。此其一

站台營運，站台檢察豈容我卑微P牌9up。唔處理，實屬正常。此其二。

mina，dont miss me too much

明天，也許

我將不能cm；
我講不能出po；
我將被cd-rom。
但是，idc。

犧牲一隻P，成就紅登，捨我其誰

其實我檢舉過佢好多次
真係唔明個system
proactive detect 定passive detect?

admin 咪理樓主啦 追左成個post覺得佢傻傻地
都俾哂 tips 教哂大家點樣做鳩個沙田you仲係到發癲 又叫人ban佢自己

樓主：email 怕俾人亂用咪鳩打囉，你個account都係用email啦，咪撚上啊笨

近視啊，你拉我，我卻拉不到你，虛擬也是現實。

紅登打手進場我嘅po已經被拉跌到谷底
居然都會有ac谷底翻鞭絕妙一擊
讚

ps I love you敬請勿delete我呢個post 任何comment以示LIHKG團隊嚴正執法不偏不倚

疑校方無視欺凌 警女被迫轉校

啊柒頭 你個post係站務台頭幾個啊
似得你淨係睇熱門吹水咩

根據「望遠」上述指引，請問舉報「耳屎為鑑」放fakenews，LIHKG有否跟進

一人少句ok?
admin 好少上水
今次有覆算係咁

我明明開時事台好嘢時事台嘅嘢唔係時事台處理原本我想比機會沙田you回應完再聽日係站務台開po完美

視而不見，聽而不問，report系統應該點改善
無關上水多少事

即係佢而家紆尊降貴回應P牌一個po，
我就應該感激涕零

我已經一早明示「P牌9up、不理會實屬正常」

P牌有咩功能？不推文有咩效果？佢地最清楚

我係自己嘅po9up，有咩問題？反正目的不是上熱門。

推黎無用事實係唔會上熱門
LIHKG弊端點會係熱門出現

係咁嫁啦
老奉咩

pin this

文匯報金牌打手戰越勇公然挑釁「望遠」權威
2220再次100%抄襲出post，上埋熱門
正啊喂，system又看不到
正啊喂，report L又出動

正啊喂，report L又被LIHKG L
疑校方無視欺凌 警女被迫轉校

你就威啦晨早睇穿我幫我轉台
唔比我我時事台事時事台了
文匯報金牌打手完美勝出勝之不武

admin真係慘 幫完人仲要俾人jer撚住屌

呢個唔係幫請你搞清楚
按章辦事時事係我地幫佢做埋investigation

連仔有無收到文匯投訴先？版權持有人無出聲都無乜好做

條友轉揀中文報刊一字不漏全部轉載，英文報刊9成得一條link你覺得佢咩居心

2個月內開po 7成都係100%抄襲，假如出現689呢種敗類追擊連登，洗咩等文匯報投訴

連登等上court啦

明就明
究竟我係jer近視
定係為LIHKG長存著想

最後「沙田you」未就其動機辯護，基於香港多宗案例「疑點利益歸於原告」，「沙田you」=文匯報打手，文匯報點解要就呢件事投訴LIHKG呢？

做世界扯貓尾不得了

全部舊po 變已節錄

算唔算保沙田you

保連登有「節錄標示」
慎防689之流
仲有「兒童色情」呢一類都要提防

stalk下佢幾時放監
真係「賊狗膽」，以為我「屌」望遠，LIHKG會企佢果邊，再出po公然挑戰版規傻的嗎

我都話自己生性善良五毛都未曾踩過隻

點會屌admin，正白痴仔好好玩

被我呃完以為我屌人 好不甘心哦我要負皮你

你老味又係"望遠"呢條柒頭
成撚日哎契弟咁哎連登仔舉報啲PR五毛
你不如改名叫"乜遠都望唔撚到"算吧啦

屌你老味臭閪 呢啲咪低質reply囉
成撚日哎連登仔舉報舉報
乜柒渠道都唔撚provide俾連登仔用 有乜撚好舉報啫?
屌你十足十香土咁撚樣
俾撚埋曬啲完全唔撚user-friendly嘅功能
自己立場又唔講下 覆撚完啲廢話就拍拍蘿柚走人
你不如唔撚好打「請舉報」就咁打句「I go to school by bus」算鳩柒數啦
係咁意都貼下啲成功的例子啦 屌你老母臭閪
淨係識哎人舉報 柒撚懵懵咁

屌你老母臭閪 乜遠都望唔撚到
你條粉皮係唔撚係隻隻PR五毛都睇唔撚到呀柒頭皮
睇到就淨係識(已節錄)又唔撚del post又唔撚bam又剩
睇唔到又當班揾食賤畜冇到就由得班賤畜喺連登揾真銀

成撚日咁得閒上嚟連登出埋啲低質reply鳩噏水鳩人用你個濕鳩舉報功能
不如花啲心機揾下藥食 醫下你個閪腦好過啦

最後補多句
望遠我屌穿你老母個閪呀 屌爆你老母個閪呀

我啱啱屌柒咗望遠
lm等睇我幾時俾鴨免bam

死五毛

唔應該delete任何嘢清洗太平地不好

請不要把私怨貼到P牌伐的po
P牌伐每日只有一Po，有嚴重潔癖

唔需要我有自己主張立場
況且我無追擊對象不要拉我落水

個人主張重申：我有潔癖。
如果你有認真睇嘢，你會見到我建議老鳳開po

恩怨情仇與我無關

香港人，移民係咩禁言

啲post唔見曬

全部開錯台係咁上下

留名

話時話點解你可以咁撚得閒日日都上嚟連登出蘋果post
係咪屋企有幾廿個億 唔使做

通知：留意不同台相同內容問題

條友都有份造成呢個問題

預告嘛禾好人

豁出去沙田you似乎⋯⋯

不演了

照貼大公文匯環球屎報

吹呀?

呢次唔知幾耐呢

pish

shatianyou係咪聽日放出黎

最近比較hea無mon登
未發現shatianyou替代品 over

Roger

明天是否佢放監？

代連囝答你 shatinyou正在休假

真

放產假

江湖傳聞 shatinyou係淫0 好似係

好似同無jer柒有路所以淫0？

啊柒會jer佢條屍

不要再說了

R730搵唔到痛腳？

盲生你突破了華點

你有

我冇

唔知點樣可以激活佢嘅潛能呢

激活 撻著

佢地係同鄉嘛用番佢地d話

唔該gen個report出黎
截至現在呢一刻一共有多少會員就呢個洗版嘅行為「舉報」LIHKG系統。
由第一個舉報直到到LIHKG處理，花費多少時間

btw 該會員話你一直有做嘢佢係咪你家看門狗

佢無做嘢好明顯魯班七號話自己無重複留言唔算洗版咁壟斷發言呢呢個情況點處理
一頁入面除魯班七號外，只有一兩個ac講嘢

魯柒呢啲撩交嗌邊算講嘢

拋西瓜🍉

做嘢 report 唔該比足機會都唔辯護

該會員未就其打手身分作任何辯解；轉貼任何刊物作營利用途，即屬違反版權條例，與剪輯多少無關。

請連登台長即時行動，以免連登淪為網絡打手搵食平台或承擔不必要風險。

沙田you由9月8日至今仍未就其「文匯報打手」身分作出任何辯解。多番追問無果，依然故我轉貼新聞。

根據香港法例，轉貼新聞營利即屬侵犯版權。
請連登台長從速處理，以面連登蒙受不必要風險，或淪為打手搵食平台。

請問LiHKG是否繼續縱容保毒瘤

本人已連番舉報，請問LIHKG是否以舉報為名L我為實。若否，請做實事，唔好再被一再唾棄。

講多都白費唇舌

你老味又係"望遠"呢條柒頭
成撚日哎契弟咁哎連登仔舉報啲PR五毛
你不如改名叫"乜遠都望唔撚到"算吧啦

屌你老味臭閪 呢啲咪低質reply囉
成撚日哎連登仔舉報舉報
乜柒渠道都唔撚provide俾連登仔用 有乜撚好舉報啫?
屌你十足十香土咁撚樣
俾撚埋曬啲完全唔撚user-friendly嘅功能
自己立場又唔講下 覆撚完啲廢話就拍拍蘿柚走人
你不如唔撚好打「請舉報」就咁打句「I go to school by bus」算鳩柒數啦
係咁意都貼下啲成功的例子啦 屌你老母臭閪
淨係識哎人舉報 柒撚懵懵咁

屌你老母臭閪 乜遠都望唔撚到
你條粉皮係唔撚係隻隻PR五毛都睇唔撚到呀柒頭皮
睇到就淨係識(已節錄)又唔撚del post又唔撚bam又剩
睇唔到又當班揾食賤畜冇到就由得班賤畜喺連登揾真銀

成撚日咁得閒上嚟連登出埋啲低質reply鳩噏水鳩人用你個濕鳩舉報功能
不如花啲心機揾下藥食 醫下你個閪腦好過啦

最後補多句
望遠我屌你老母臭閪呀

版權持有人都未出聲啦

俾埋聯絡資料你叫文匯報同ADMIN傾傾啦

連狗：

蘋果都提曬水啦成日upupup server係外國就天下無敵要搞嘅 海關都可以主動搞 唔一定係版權持有人囉 睇路啊連狗

美帝制裁

笠水狗之前唔見管bam圖咁嚴苛
仲唔趁風未起就絕佢老尾子孫

想睇阿伐做埋舉報撚
可唔可以幫手報海關

#156滾啦你
又話終於有連登ac 但又一d都唔珍惜
玩埋垃圾假膠 故步自封 不思進取

樓主鬧得好

快啲同海關同大公報舉報嗰位會員侵權啦

波台賤畜改不了玩膠

幫手舉報啦

你冚家快撚啲死清光就一天都光曬啦

報平安，未死

連狗住冚家去曬大彎區啦

狙擊記得舉報

屌你

p牌可以出到兩個po

你話連狗冇包庇呢啲撚屌真係冇人信

仲繼續copy & paste新聞內容喎
又話會blk嘅

連狗住 乜遠都望唔撚到

喂 乜遠都望唔撚到
想問下點解呢兩條友個名可以咁撚似?

最唔鐘意係佢D標題成日都太長

隻賤畜照copy & paste重想點

佢而家轉貼70%

仆你個街連仔，魯班七號quote bam 圖，做乜唔撚bam 佢呀屌

#446 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好消息 魯柒推到收咗皮

多謝你呀天狼姐

你好落力幫我推post

多謝你開po推到佢收皮

伐伐返嚟啦

魯柒ban 咗啦

伐伐睇唔睇到
快啲返嚟

伐伐

Calling伐

推到佢出現

我地成功咗一個

好 推到佢返

連仔幾時ban埋沙田you

我相信佢會睇到嘅

户户

佢好似真係入唔返嚟

係咪冇email可以再申請

唔知，但佢應該有做cd rom

手足

佢之前話自己係雪兔
你係咪分身嚟

伐hello
佢未放棄我哋

連仔幾時先肯del佢ac

連仔真係扮睇唔到
Del完係咪可以再申請

勁衰，其他人del ac又得，但佢就唔得
應該係，情況同庫差唔多

屌
連仔做嘢未呀

激到你都爆粗
伐應該要貼完bam圖先走

聽日要推佢del ac個po
真 連仔唔理佢

明明差唔多每日都叫del ac都扮睇唔到

照計del咗ac 唔會見到佢呢個post

因為連仔唔做嘢

連狗

發唔發覺上時事台好似變左直接睇緊大公文匯同環時

沙田you

Push

理性討論

呢份係文匯報唔係蘋果日報

蘋果日報你屌佢都算合理

時事台 fake news 標題黨 content farm 問題嚴重

伐伐你返嚟未呀

伐

希望學台灣ptt新聞版 限制貼新聞format 否則直接del po

集氣

佢幾時返嚟

伐伐聲

樓主好波

伐伐

魯柒又再一次俾我ko 咗你返嚟啦

魯柒又嚟

覺唔覺香港人已經放棄咗香港

仲有一星期

就快返

伐幾時先返嚟

個分身去咗法庭po

cctoy 真係專出垃圾

今日仲見到沙田you出po

熱烈慶祝沙皮狗分身R730(狗隻#137604)終於被ban

Google全球故障日本網民險凍死 最後竟靠支為手機救命

#13 沙皮賤畜嬲到

佢搞老鳳個post
老鳳就自然搞返佢
不過因為佢真係五毛狗所以更加要搞

睇完個reply 證明連登大把人唔妥佢
除咗連狗之外！

推
推爆沙田狗

聖誕快樂 兔兔

聖誕快樂 油油